youtube死ser?

有無人一樣乜都load唔到，其他網又正常

有

肯定係死撚咗